IPhone 6s Plus 壞電池

屌 痴撚線 番左成日工 用左大概1個鐘時間禁電話 其他時間都無用過
食一個鐘飯食完得番50%電
都算啦
一收工拎起個手機睇 得番20%電
之後我由電梯個程行落去地鐵站
都未落到地鐵站得番5%
我唔係打機 我用黎上連登炸喎
仲要我係用緊web版
屌真係嬲

屌你打完篇文得1% on 9 Apple

屌你用得個3年都無就壞 垃撚圾

買Iphone X

換電囉，咪on9啦

以前用 Sony d 禁制手機用勁耐都唔壞 入哂水浸哂水都無野

講緊舊電點解會無啦啦壞
以前用iphone 4用左4年狂跌電池都無壞

你唔講Nokia 3310？

不了 好撚柒

係咁痴線。照樣食到雞

換電
加個有電池既case

做哂呢兩樣可以再戰兩年
環保靠你啦

舊電用左3年，你期望同新電一樣

根本係到逼人換電
7000幾蚊買部手機咁撚快壞呢樣壞個樣

屌你 講緊無用黎打機 淨上網用一個鐘空置無哂啲電

屌你打咁多字上黎呻都夠時間你係街邊搵間舖換完舊電啦

你iPhone 舊電係廢架啦，唔換電咪唔機囉

而家$228有得換電，拿拿聲去apple換啦

On 9 ， 電池係消耗品唔係唔知呀？用左3年仲想點撚樣？ 228 都唔想比不如去乞啦

咁都叫壞，定係你個腦壞咗

又一篇打手文

樓主唔係打手，係on9

樓主覆你地唔到架啦

樓主假膠味濃

一樣，明明capacity仲有84%，咁換唔換好，定係ios問題。利申6s

無錯，無耐前換左又可以捱下去

手持iPhone6，唔打機都幾耐用